[gay post] 146 - Mean pig食屎

知唔知個個等緊講嘢㗎

最後 為大家送上一首歌

垃圾mean pig 成日唔開Po

我愛花生

成日都咁

我愛花花

點解有兩個post

lm跟進

唔知

…

小圈子來了！

Pm條粉皮 叫佢死出黎道歉

有冇巴打食過銅鑼灣間火山燒

睇FB介紹好似好好食

想去

通常介紹得都係伏
串燒放題？

死肥豬潛水？

之前我fd話ok ge

一齊去

一言既出，駟馬難追...

Hi

唔知拎左最後

沖涼先

不過都係去MK/KT/TST方便

道歉時露出胸部是常識吧

Ok呀

係呀任食串燒

ok go

由hal決定

Mean豬扮死

左邊係你細佬

點解港島唔方便

一堆問號

我都唔明

唔洗睇啦 70分

Far Far

見到mint pig 100 都估唔到唔係佢開

我以為叫你我

希望佢自拍身材道歉，平息風波

好想睇呀

語癌呀你

終於食到吉野家邊爐

港島不知幾好

佢地平時會咁叫我架

沖完喇

如果論方便去全香港又好住唔嘈嘅話一定係太子花墟嗰邊

70

今次ok

岩呀

本身話同男友去食釜飯 然後佢話貴 咁諗住食平啲
點知最後埋單仲貴過去食釜飯 然後我仲覺得唔係好好食

咁係咩黎

咁九龍係方便既

泰國野

登龍街？

釜飯係

港島係比貴錢買氣息同感覺 ？

高尚d 好似係

屌你你住港島都咁講野
即係話住九龍新界條命賤D?

九龍賤唔賤我唔知
不過要騎牛就

大嶼山又點睇
3個同學住 仲要兩個唔係市區
人地都係要騎牛

荒島
可以玩war驚

以前同學住梅窩同長洲

同我仔仔語調一樣嘅，住港島高質啲

做咩想冒認我條仔

相認

睇平時生活圈子同喺邊返工咖姐
您喺屯門返工嘅話咪住屯門最好囉
喺中環返工嘅咪住港島囉

佢成日話佢先係香港人，我係新界鄉村仔

新界幾好 空氣都好少少

Ok go

講出嚟畀人笑

點解無喇喇會話食飯

港島還好啦 唔係到到都空氣好

佢岩啊

不用分那麼細，大家都是中國人

個人認為九龍仲垃圾過新界

講起有好西食
Btw如果你地兩個驚驚既話
我地商量左派我去見左你地先

我都覺 係方便啲咁解

其實香港咁細，邊到嘅空氣都差唔多
假設係唔係住正喺馬路邊

都唔係 有啲旺區真係可以好差

點解有人可以expect一日覆幾十句句句都可以好有熱情

除非住屋苑入面又或者村屋
唔係都幾難唔係馬路邊咖喎。。。

同埋九龍都有太多地方出入唔方便
好似順利 彩雲 秀茂坪咁
人口多交通唔夠仲要咩設施都冇或者唔夠

唔係呀 搭巴士都幾方便

半山

返工時間巴士小巴要排到2049果時最方便

好少去呢啲地方 太偏
太子打落會方便啲
港島既話 天后至太古 或者貝沙灣
新界的話荃灣元朗都ok

行去地鐵站行到2046

Hal Hal無視我

好鐘意荃灣
好鐘意小社區 又唔遠

要上山嗰堆就算啦
但論住應該幾舒服
但全部都係政府樓

但住荃灣的話過海返工好遠

佢鍾唔鍾意我哋

hi

荃灣西一架巴士第一個站就已經係對面海啦喎

一樣啱啱食咗

唔鐘意搭巴士

統計下
有幾多人見自己條仔幾個鍾都唔覆會係咁催佢覆

佢話未準備好見你地喎

就算地鐵站都係5個站咋喎。。。

從來唔催

睇吓咩時間
返緊工咪算

係

咁都有得拗

九龍廢老區住順利彩雲個啲可能自己有車，
又有大批廢老係入面妹唔洗點出街

不過有錢人供得起樓講野都有份量啲

係咪要準備

秀茂坪丶慈雲山丶四順同彩雲太多人喇
見佢地排小巴永遠好多人

我比人狂催
問題係佢催緊個陣老細同個客一齊催

肥肉既話會

如果全部人出有幾多人

你地2個
+me
只有3個

唔知
不過我禮拜日諗住捕捉玩POKEMON GO

真架
奶粉好肥

我好人見人愛 唔洗驚我

Ha!

......
你bea我wor...

所以住個啲位可能同新界出黎差唔多
不過香港地有得住唔洗供都已經還神啦

佢同你拋媚眼炸

+me

咁我仲驚

話說我老婆風風又拍左片

即係邊個

私交便便

笑左

叫pig pig請所有人啦

吉魚蛋的話請得既

如果本post群交一定拉埋你嚟喎

杜風風

表示害羞

依幾個月唔會見到我

M記新地筒得架喇

龍津？

+1

+2

呢加幾錢？2蚊？5蚊？8蚊？

健身室打J又唔見你話乜

7仔 可以請埋你飲橙汁

很害羞地打

龍津

7仔囉

好淫

好似$4.5

7仔魚蛋好似貴喎

喺邊間食，啱啱喺旺角食

見係你

一樣

好耐無食

相認了

私交

我見唔到佢喎

會唔會同一間
我係地庫嗰間
啱啱見到個背心仔仔幾好樣，會唔會係你或姐HAL

個個都私交，個個都想私交咩

想呀

你見到我可能調頭走呢

其實有仔個D真係可以唔洗私交佢地

會自卑

我唔明你地做咩咁冇自信
成日扮7係咪真係咁好玩

咁我真係7 ar ma

玩app更稱心

真毒柒單身狗在此

喺新寶個邊嗰間

我真係冇扮柒

我今晚有經過個邊

有時真係好想屌7你地
日扮夜扮唔攰架咩
不過諗諗下都係費事
唔想阻你地係到勾心鬥角

APP起碼有我FUN

Miss 左見波波嘅機會
早知約仔仔去新寶嗰間食

不安

但係真係唔洗日日咁強調

呢加咩app多人玩？我淨係識jd

其實約人HORNET好似易D

香港人多？

邊有成日

心態問題
JD主要係拎來集郵

長知識

你唔畀真係柒㗎
扮扮扮 好想扮咩
有邊個唔想靚呀
咁係柒ar ma
想點姐

你幾點去呀

你成日都去MK咁嘅

佢住個邊

2000
食左個半鐘

新屋等緊裝修嘛 未入得
得閒黎撞下我囉

唔知點解grindr長期會有人轟炸我

咁又話快活谷

哦
點撞呀，又唔係日日去

SALES?

早

一邊係買一邊係租

唔知 亂up

可以同腸私交嗎

因為我見mintpig唔開所以我開咗
我哋兩個都應該係等唔切

對不起 我唔知我拎左最後
雖然知都唔會開

來吧

裝咗Hornet

幾有趣

我內置horny

基佬要求一般都高啲

重點係內在嘛。。。

點加你

Me2

如果真係咁咁我A20了

又或者係O1 行到尾

比人飛20次？

有樣野好搞笑
之前jd有好長一段時間無人搵
仲想呻話一定係佢個野壞左
點知原來係我寫左自己真實體重
輕過佢個filter既minimum
所以會自動被filter走

所以我而家身高體重都報大啲

咩歌

屌你啦

呢排識到男仔未

oh really?

冇，對自己有要求嘅人，對終生對象嘅要求應該都高啲
我哋呢啲就算啦
有個人要已經好好

唔制

fun人

屌我只係講錯左,我已經即刻FIX左

事但啦 反正呢加都無仔

YES呀山仔

講得好啱

出來先比人彈咪仲慘

仲要不約而同都係以mean豬做post名
Mean豬今次仲唔紅？

咁睇唔起自己呀

客氣客氣

靚仔可以一戰 好似係

話說我都冇約到個粗眉仔仔@便

虧你仲講得出口

咁收返 sorry

吹水朋友就有既
可能我個人已經頹mode又懶
唔係話特別想約出黎見
以前既我不知幾積極

無要做人陪既需要咩 ？

條仔個樣係夠食全天下女性

要靚仔到點先肯死出去

其實真係冇

Chat陪
無特別想約邊個朋友出去
就算想出街都諗唔到去邊同做咩
最後都係留番喺屋企睇小新 好毒sor

係咪馬面？

唔係

咁你enjoy就ok la 係唔一定要拍拖既

係咪我既小便既份量？

@腸 【非玩膠】裝咗但只做CD ROM，用個app加到人？

都唔係唔想
但只係無以前咁有動力
同最近自己心理質素差
所以都好難有好既發展 (?

有id可以search 到

hornet應該加到
佢有個CODE係@XXXXXXXX
係可以加人

乜狄易達係GAY?

哇你仲未訓既

差唔多喇

我做埋少少野都訓 晚安喇

蒞臨朋友聚會 欣賞到恩愛示範
你有人陪 我卻沒有份

yo

深夜忙完又上來

冇人了

侵B

個格真係衰撚到 後尾係wtsapp同我講只係講笑唔係真係想逼我出去幫佢地買外賣 明明佢地個個都掟晒d銀紙出黎 跟住有d無散紙既用100蚊俾 已經收晒人地比既散紙 咁仲要講笑?

你估佢真係當你leader咩 當你係阿四咋
你又真係信佢當你係leader仲話平起平坐
你出去買外賣個時佢地一定係圍住喺度笑9你柒啦仲要同你講唔該？

下次佢哋俾錢你唔好收

唉唔撚鍾意佢地班仆街

佢哋冇當過你係領導者囉1
佢哋覺得指揮緊個傻仔多啲0

咁其實點解你要拎啲錢幫佢地買？

我都廢撚事再理鳩佢地
次次傾project例遲
上次搞撚到我無團年飯食

個1同0有無意思

佢地逼

Group project 自己做哂是常識
第一日番學？

幫人買外賣唔係問題嘅 但係據我所知係佢哋嫌三嫌四仲要唔講唔該囉
平起平坐嘅話買外賣就應該輪住嚟啦

其實真係自己一個人做都得掂根本個course係比戇鳩仔去讀

咁你就快啲撇甩佢哋自己一個人做啦

唔拎囉
話 唔幫呀仆街 你地食左啲錢佢啦
然後淨係去買自己

平起平坐就大家一齊去買啦
我好似無試過要其中一個人幫人買外賣

屌拿星,明明有個groupmate係唔撚做野既但就唔撚駛開佢買外賣,係駛開我買外賣

同佢講 唔撚遠你又唔自己去？
你真係好白痴

人地fd底 你係墊底

訓 早抖外賣仔

其實你衰在唔識拒絕人
我而家喺度話你係唔希望你繼續俾人蝦
我點醒係因為著緊你

thanks
我真係想兜巴煎落班仆街到

呢個世界總係有班人咁仆街

直接叫佢收皮算
唔該都冇聲
要買自己去買啦，當你係佢老母咩

波仲唔瞓

嗰班係咪細路要人餵食飯？

唉

就快

唉屌仆街訓唔著
屌聽朝要番工
屌而家四點…

Sick leave 幫到你

其實我從未請過sick leave
但不過都無勤工獎呢回事

你冇真病過㗎？

病過一次 早走睇醫生 算唔算sick leave?
第二朝退左燒照番

仲要只係早左一個鐘走

病我就唔番工㗎啦

我覺得自己有少少責任心太重

唔關事囉我覺得
病真心唔番工
我份工一病一食藥係唔畀開工

啱啱先做完graphic design
好撚攰

病咗交咗啲次貨出嚟都唔知話唔話你好
知自己可以點對公司最好都係責任心一種
就好似你唔會24/7都返工一樣
休息走更遠

我最多係眼瞓work from home

小便真係好貼地

我覺得我未比人炒真係好奇妙

xaaaaa1

可能因為你靚仔

靚仔真好

俾人睇蝕曬
人工仍然雞水咁低

共勉之
有個gpmate唔做野
屌親佢都話自己無話唔做野
邊有free rider會開宗明義話自己唔做野架
點佢做野又黑面死仆街。。。

事實

我都想整容整靚啲

想整個鼻高少少就算

靚仔們話整容...

我有諗過整雙眼皮或者整好啲個鼻

雙眼皮唔係人人襯

笑bf肥 佢唔睬我 點算好

好似雙眼皮會可愛啲

坐爆佢

啱啱尋日聽到個3x歲嘅靚媽話嫌自己老公隻眼太大
講笑叫佢去韓國整細眼

你都要話要整容 我真係唔知講乜好

夜空留名

你唔飢渴喇？

想整細個鼻。。。

三個字
一定唔係貓貓
完

啱呀，grpmate又唔洗做朋友，即刻屌佢老母都唔撚驚

大鼻大J呀

假的。。。

走啦我地

可能係貓貓貓同花花花

我都想見你地嘅

純零唔洗大喇

wtf
me很醜
重口味

唔知呢

花生米

halhal don't be shyyyyyy la

可能係哇哈哈

空空呢？

山山我係到

佢咁小氣

我shy shy

kiss

肚餓啊

等陣上完一堂又放假啦
今個星期只係上一堂兩個鐘

咩阿凡格？
But why me

avant garde...
你有冇望過啲名
奇葩豬

淫，要食人

我十一點餓到勁大聲打哂鼓比隔離位聽到

食飯囉

想呀

你有無扮晒野 咳兩聲蓋過打鼓聲

再來兩輪kiss

想食邊個

冇 比佢笑鳩我
餓到now....

一定係hal

快d食野 唔係會餓親

我估得啱唔啱

你做咩事
忽然從良 有古怪

不嬲都良

可能你呢

我想食腸仔...

今日咁熱

ip都唔駛check
佢都唔掛住me

尋日有冇用口食？

hal等緊你

可能淨係用左口

點會冇

沒有選擇的資格

仲唔去食

咪係

無大志

外賣

個口鬆咗？
點知你 可能穴穴癢到要即刻嚟呢

應該要上下同時黎先滿足到佢

喂

新人 留個名 你地好

I am telling the truth, aren't I?

好餓 仲未食得

嗨嗨

歡迎

買左假撚未

Btw 點解要咁樣mention佢

原來是咁

未
記得買奶粉唔記得去睇

最重要個樣都會唔記得

肥毒

我都毒㗎

Mk邊到 信和？

但你唔係肥

Yeayea or u buy it online?

好懶 收工就返屋企毒

見到實物先會安心d掛

咩程度
btw hello

上網買冇咁赤裸

飲食可以改變㗎嘛

咁又未去到痴肥既
Hello

我都係

放假想去游水 但到放假又想係屋企hea

想買

基本上得返工放工
好dry

成日都喺屋企hea好痛苦咖喎

....你成日去飲酒喎

邊有成日
不過星期五可能會去飲 黎唔黎飲橙汁

我又要飲汁汁

兩條仔入去買假撚

用下電腦 用下電話 咁就hea左成日
毒撚係咁

幫啊媽買姐

唔知下個月去有無機會買到

可以有乜汁

錢ok ge 係唔知有無機會去到哦鋪頭睇姐

睇下幾時有動力去游下水就算

東京大阪

新人

你問我會唔會去 定叫我去呢到？
我唔知啊 未plan

你收皮啦現充豬
你興趣係買樓呀

都可以係毒撚
毒係發自內心架

樣唔毒呀嘛

唔知啊 去之前幾日再諗

不要提了

岩岩用手機睇緊屈記啲飛機杯 然後同事過黎問我野 佢見到我電話呆左一秒咁望住我

Molamola

我笑笑口講聲唔好意思 haha

笑死

你plan定hal plan多？
我呢啲懶撚 好少理呢啲 普通去到當地先睇下附近有咩好玩好食

同事可能都已經知你淫呢

我plan
佢都唔係太理㗎

跟住今晚放工就⋯

實以為我係變態佬
佢跟手話 哦 Okok 明既

街知巷淫

某幾個男同事知架 成日傾

日本Gv office大戰

佢會唔會挑剔你啲安排？

實情唔是咁的

大家都是男人啊

又冇

傾女人就不了

我都係
一係你安排晒 一係去到先慢慢諗

男/女不是重點 重點是sex and happiness

嚇親腸腸

所以我鐘意啲trip去耐啲 每日都自然醒 唔洗跑景點
以前同同事去長洲玩 都要去四日定五日
每日一齊訓到四五點先起身

去咗三次旅行都係我安排

岩架喇 配合到咪得

乜撚嘢事

其實錢唔係重點
假先係

hal大少

我冇得成日去嘛，又唔可以去太耐
不過我地通常都十一點先出去
但長洲點四五日....

係咪睇到眼火爆

So glad 有班咁頂得我順既朋友

真係豬...

你請假最多可以請幾耐

打邊爐 打牌 沙灘 BBQ 食海鮮 訓教 cafe hea 散下步 傾下心事 好快幾日

4-5日差唔多啦
頭尾兩日拎來travel唔計

唔關頂唔頂得順事
係本身咁做係浪費緊人生
仲要係長洲
心諗

岩啊
冇計啦 佢地年輕人
咩都好快

有見地

上次去十一日已經覺得過份

係咪要調埋jet lag

四日....我去曼谷算啦

That's why 我地唔夾 你覺得浪費人生 我覺得好寫意享受
咁我都覺我同一般後生仔比好似係怪怪地既

知音人

重點係長洲唔寫意囉

10日係標準

好charm

重點唔係地點 係the way you live

馬爾代夫毛里裘斯就好嘅

yup
喺馬爾代夫做呢樣嘢我覺得合理
因為嗰度專做呢樣嘢
長洲係市區嚟 點四五點先起身呀
同埋都幾肯定長洲冇值得去嘅cafe

頭尾兩日真係純travel
所以4日真係唔多

波波gimme five

算啦 得你明

the way you live is harmful to your health

反正都死 開心就好

我個fd去泰國都十日
肯肯定日日食人妖

係用四日喺長洲呢種地方唔抵

長洲咁多人我覺得好辛苦囉
南丫坪洲就比較好

窮撚淨係有錢去長州

睇下同咩人做啲咩啦

如果我聽日就死嘅話
我唔會因為瞓到四五點而覺得life well lived囉
但係如果係因為同fd飲酒飲到夜 咁我接受到

你唔需要覺得 我覺得就得
大家各有各開心咪得

想淋你橙汁

批准

唔好啦 會有蟻架

岩啊
自己開心咪得

唔係好狂姐
呀豬哥一日double都未狂

浪費食物

咪搞我

清泉
不過其實九公根本唔好游

好耐冇去…
去完要逼船出市區 不了…

我都係清泉

你...今日有冇著底褲先...

有錢，老闆唔放徦都冇用啦

今日無 放工去gym

可能著貼底褲

琴日是有的

咁如果你同我去飲酒係咪都會唔著

熱到頂唔順著左背心出街
明明已經就快十月中

薄荷豬

豬有冇去過康文gym

我都覺

喂！

小心後花園…

下 唔知架wor. 睇心情 睇下記唔記得囉

你算吧啦
人地有仔

咁先正

屋企係冇背心的

公司有兩三條褲
如果要出去見客都盡量會著

唔記得著底褲

Yes

唔知點解覺得搞喊人好有成功感

我阿sir仲要覺得今日凍要着羽絨背心

問啫

呢兩日陣熱左

做咩鬧我既便便

男仔唔係一定有嘅咩

想點呀

嗰三個字可能係沒有人呢

賤腸

我原本冇，依加有六七件

訓教唔著 起身趕住出門就無著了

又係啲咩性别定型觀念？
又要我正你三觀？

好惡

冇 可 能
hal doesnt like me

從來唔著背心

驚

叫小便錫返

繼續吹.jpg

我見囉

同唔俾男仔著粉紅色衫一樣咁戇鳩

ok 氹返me
最錫波波

HAL唔見你會見咩

可以攬？

睇咩粉紅啦
shocking pink我會覺得係一種上唔到身嘅顏色

唔夠高

冇啊沒b

ok
攬少少好啦
太耐會頂親…你

shy

由得佢嬲囉
佢都遲到啦

乜野言論黎

我覺得係睇件衫有冇再加咩奇怪野

呢啲？
啲日本家品店好興用呢隻色

禾控制唔到架

攬埋你

你仔仔好傷心啦

Punk友會加一條重金屬頸鏈，仲要跌到落心口近肚臍

大少遲到有理
拳石偷攬可恥

控制吾到會典架

越頂越過癮

咩呀

醜 傷眼

出軌波

佢會好支持me

叫埋佢出嚟一齊攬

友誼擁抱喎

如果我係您條仔見到嘅話應該會dum撚爛您部電話

攬啫

收番

係囉 有病拎sick leave啦

可能您地見到面嘅時候會一齊出到黎呢

咁你咪踎低就返佢囉

貓貓都咁話你，沒仔你小心你條仔會嬲嬲

你呢

暴力

要著底褲兜住

阿叔條腰唔好

我會帶埋仔仔出黎
唔係佢會唔放心

又串豬

我又要見你同仔仔

Hal都會跟住我嘅

反暴力 愛和平 保香港 抗盲反
請支持愛港力

你仔仔表示：

佢的確會咁嘅樣

咁多人要book西九草地㗎喇

你地仔仔其實有冇監視呢度？

係咪調轉左個次序

冇
佢唔上連登，佢知我有上

咪就係

有
咪你囉 傻喵

陣間見工，好緊張

加油唷

花生😢
雖然唔係好想返，但應承左人費事失禮

有咩唔放

點解會西面

象B 😓
我也不知道說什麼好了

因為佢不嬲都覺得上連登好無聊同無益

吓

係咪因為怕畀肥絲肥婆捉錯字呢

無益係真
如果唔識諗嘅話

同埋連登jai 把口

係波台毒撚大問題啫

ching好波牙👍

點？
我儲緊口徳分架

你一分都無呀 落地獄啦你

我滿分唔使儲

上兩日 d拳手post都有d高汁討論

點解
上知天文 同羽絨背心 我都無回post
淨係厘埋係被竇度自己笑

事緣係啲year3介紹，咁我都想返工
所以就應承左，但發覺見工好麻煩

拉上小小已經見到你蝦小便
你心中富有 fine

諗起

唔准笑 積下口徳啦
口徳分 +10

灣仔 已獲得一個正評

灣仔 已獲得一個負評

好多連登拳王

每in一次
就等於比人玩一次

我講事實

咁咪係囉
偷偷摸摸

又嚟
各位地獄見

咁你快啲安慰返我

btw你有冇肥咗？

原來林鄭係腳膠

肥左好撚多啦
今日見到佢係度講啦

唔爭在post埋羽絨背心

啱我

我都有腳 不過短d
點睇？

佢係世界第一 唔係拳王

妹妹好正

射了？

要有毛定冇毛

你拍？

冇

我無

好想問下係咪佢黎
因為d無樣 有丁既相既質素 同個body
都同d有樣自拍 有d出入
但我都係丁左

無片呀，得圖

移花接木

pic

移都費事
直頭 A既樣， B既丁，
放係同一個post 就屈係A

我有啲 呢type

借你奶下

自私 唔俾

ok

Tumblr好多呢啲post

Yes. 好耐都無睇到d覺得好堅好正既post啦

你嗰啲不了

不了

條片舊左d，
不過幾清 翻睇都唔怕
但拍攝角度有d差
鏡頭應該拉遠小小

咁就影清d啦

今晩又有得啪？

波波個粉嫩小穴穴頂唔頂得住架

oh即係gc丁啦
係我就唔忍

粉 嫩 小？
0分重作

你又知佢無

mean pig

@siubin...

依家咁多人比人放左上網
已經無乜正野流出

呢d野你開幾錢其實就等於佢值幾錢
$200買個logo咪姐係佢公司既門面只係值兩舊

同你好冇

係咪要開始向中學生下手了。。。

中學生有咩睇

梗係睇小學

而真係好多人做爛市同埋唔知價
香港人配唔起有設計同埋時尚

諗起。。。

老啦 同中學生有代溝

幾大呀你

ok la
成熟係好事

單車校服肥仔

Tumblr唔會咁低汁囉

其實掉轉諗
你出兩舊我咪比兩舊既貨仔你
冇咩特別好嬲
平有平做 貴有貴做
不過最驚貴野賤賣姐

香港讀同做設計係on9行為

以前搵個小便整logo
我對佢唔住

好想睇波波著小學校服

會谷爆

都唔係既
design都有需要

有冇比錢

叔叔啦 仲哥哥

但香港好睇低呢行
感覺呢行冇得放工咁
人工又低

就係無

咁一山還有一山低

以身相許啦你

你當佢係免費鴨？

人工低成點其實

Hal比較熟

岩啊

未到四十都未係叔啦

以身相許我問過啦，
佢話唔駛
咁算啦

我認
成日都好想摸正太

hal?

當人免費奴工

有人會唔想架咩

我高度係但人已經唔係正太

我有送返禮物俾佢架
佢不知幾開心
你見佢無追我拎錢就知

課金啦

即係點

咁你屋企係咪都咁對你

FBI

我唔想比人追殺

我有收錢

佢又好依味架咩
識貨呀

幾錢

畀你仔仔追殺

佢like肥

我想

我自己決定自己收幾多

棄驚

穿櫃桶底

死肥婆 乜呀你

唔係囉

oka....

請個人返黎做啦

唔好啦

Why

穿自己櫃桶仲咁大聲

請我

冇以前咁多收入

免費？

正常
依家冇咩人玩真卡
不過我次次爐石出新包都會課

唔長遠wor

fresh grad 8500

搵冇人
佢一定肯
仲可以抄佢全名idcard no.

差唔多

暫時見過最低係10k

8500一個月係咩概念..

搵個正太同我以身相許

可能一個月番一日呢

＠喵喵

你餓死都未有

其實香港好多人都係...

靠你可能成個行業都唔長遠

佢離地

波波一個月穿幾多櫃桶底姐

8500太低喇掛？
一萬啦起碼？

極端例子定乜黎
8500底，係咪有大把時間可以做freelance

hr:唔做唔好做囉

都唔洗貼地到咁掛..

香港有幾多隻mean pig

8500真係佢做埋我個份

ok 我岩岩考左保安牌

但有兩種嘅
好多designer都有接freelance
一份平面正職 仲有秘撈
搭單product design, 攝記, media, 做同人作品/韓星周邊開網店
甚至做fb d港女語錄/插畫收廣告費
但一切嘅前提就係要打出名堂
同埋比人感覺不務正業

你可以去拍小學生系列

hr:wfc

我去百佳執倉算

小便已經出左名

睇公司
有d比您home office咪可以接freelance
有d要您做奴工準時9點返冇得準時放嘅咪食得屎

做intern都高過佢

8500點生活

你穿唔穿到8500

口徳分 -10

Cut娛樂消費住公屋勉強可以嘅

我第一份都係差唔多

唔洗
著套小丸子個d衫就ok

冇生活
完

其實big4 fg都應該差唔多 多一兩千？

拎綜援仲好

波一個月賺到幾錢？

您仔仔做廣告都應該咁上下 ？

我識啲朋友做big4 12左右啦 不過後期跳point都唔錯
頭幾年都係好辛苦

但係佢條仔可以睇gem
你得唔得

在我立場都係低既 但你擺個8500出黎 咁佢高好多

其實做廣告都唔易賺㗎
呢條橋諗都幾好客戶隨時都會reject你

其實都冇一萬喇

綜援幾錢個月

慘
其實你依家係讀緊書？
講真
grad左出去搵野做會好d
開源

Cls真係洗碗都多過佢

cls
洗碗高過我同你加埋你居然拎來比

起碼唔洗做狗 自己仲可以搵啲即pay既part time

鴨？

我知啊 年年跳
其實您design真係有料嘅話都唔會乞到食
但唔少自稱讀design嘅人都係柒吓柒吓咁
一睇香港埋廣告陣柒味就知咩事

接受

但頭幾年都跳得好少 同埋工時長
其實時薪都唔高

做人咁隨便

哦

個人上我真係唔知香港有乜工唔係做到成隻狗咁

打份8500蚊工，係為左申請公屋咋。
俾你30k人工 都唔會買到樓
除非你做醫生fg 50k
做返兩年光合作用 都俾到首期既

收租

豬一個月其實幾多

返工淨係為咗儲首期完之後供樓供一世其實好可悲

父幹另計啦

要正常囉至少
Work can not be the whole life
好多工高求又唔係低 又洗死人咁款 望佢快啲執

最撚憎父幹一生

之前有單有錢仔為玩而去做鴨嘅新聞

老細仆街

咁有無得揀客

體驗人生有做錯咩
點睇去山區教書嘅人？

有乜工又舒服又唔洗學歷又有兩萬一個月？

鴨

冇話錯
講返啫

真係會留一年半載果d ok
去1 2個月果d 唔好要人做戲招呼佢

0仔做鴨真係正
可以揀客再食夾拎
perfect子

淨係諗 舒服工都諗唔到

嗯...

要求學歷我覺得正常既
但好難接受你要求既野我比晒你 但人工唔成正比囉

真係可能去一啲豪宅做保安

On9笑呔

傻啦
有錢人好臭西

勞動工作永遠唔成正比

保安可以考慮呀

又未必輪到你做
同埋豪宅一定要求高
唔係我屋企樓下個看更大字形攤係度
同埋有錢人d性格真係好古怪

屋邨保安都好嘅
至少舒服少少

i wanna teach you a lesson
in the worst kind of way

我知 所以我都好滿足
我有助養同間中都會捐下錢架

我..去做保安算
不過我咁矮唔知請唔請，消防警察都考唔到

差3cm?

u太睇小big4

所以咪話應該

你估佢想睇佢仔仔會唔肯咩

你有無想做啲咩/你本身讀咩
睇下有無介紹

警犬都唔得？
不過做警犬好煩
要查家宅

趁早講定
搶到1001就唔該開post
冇諗住開就自己彈開 面斥不雅

原來又就爆
彈開定先

脫貧方法唯有去馬會買投胎券
一係搵到個有錢人照顧

可唔可以波波開
掛住佢啲淫殘post 名

我真係唔知做乜

要加油呀

死肥豬幾錢人工㗎

自虐狂？

我係畀波波啲淫賤post 名吸引入嚟做 cd rom

講 邊個po!

係咪嗰啲點擊與猛男激情對話

佢講過
tg me講你聽

原來會引到人？！

啱啱起個底 好多cc台po
淫加零等於你

好奇殺死波

呢個hal諗的

見完啦

好似係淫零俱樂部

睇黎係覺得人生已完嘅朋友仔？

我好撚緊張
出曬手汗

有幾

乜大家今日咁得閒

緊張過第一次同仔出街

今日岩岩完左段關係

咁in成點
佢地有冇玩你

係正太小便呀

邊段

係靚仔小幹呀

粗眉下一個
你睇番line

小新之前？唔係好得喎
咩事玩完

唔靚仔

好煩
一日50句都嫌唔夠

Mute 左佢咪得

又靚又萌又可愛

係新界小幹呀

知我係牛屎仔啦

屌
阿嫲話我咁矮仲好飲奶粉

永久mute左

入到去畀女人玩？

圖呢

牛屎仔用ipx係咪想刷時尚感

你同佢講要再發育

佢哋都好好人既

九龍hal

未入去做已經派卡

一。。一